求15" Notebook推介

小弟想買部15" Notebook, 主要Engineering計數, 3D圖同文書, 間唔中會打下Destiny 2, Planetside 2 之類,睇過
Dell XPS15 7590 同 Thinkpad X1 Extreme Gen 2, 但係兩部都好貴, 有冇平啲嘅選擇？？
i5 or i7
1TB SSD
16GB
要多i/o

aero 15自己加ssd

same,
爽用緊

Xps 15垃圾黎
降頻降到on99

一係aero15新版/gx502

其實你可以睇睇有一部ROG既電腦，佢符合到你大部分既要求，但價錢都只係7千蚊唔洗。

電量

同佢想要既同spec咁濟
價錢差一倍喎~

去lenovo educational store睇下
平D

Thanks a lot

但好似差唔多價錢....

Aero15其本得512版，不過入面有2條嘈
自己加多隻入去都係多1000

Microsoft Surface Laptop 3 15"
AMD YES

我果隻係
M.2 256GB

但加條1TB 真係好平
依家PM981A $1000

4k OLED好定FHD 144Hz好？

Msi Prestige 15

4K
我果部1660TI, 144冇撚用

小弟MSI FANS
用過GS65, 1060, 1070, 2060

P 15, 個模同GS65 一樣,
我強烈唔建議

冇左144hz版本喇
有都係舊版aero15黎

垃圾咪推比人

以前我屌錯你SORRY

GS 同 P 記,
都係垃圾

Gs同ps先係同模
Msi Prestige 15係用人地oem模

我唔知,
撚過上手

都係垃圾

咁 Dell G3 or G5 值唔值得考慮？

更加唔會
散熱差又重

ok thx